屌你老母金拱門

屌你老母加多三蚊增個盒
還我蜜糖BBQ

噉你又食？